要股災了嗎

跌400幾點股災？早排升咁多唔講？

咩限制？

咁仆街

即係點..

啲成份股無人買

同我繼續抽升

要糊了嗎

災了

Push

ppp

要來的，始終都會來的

l t n see

多謝班撚樣wsb

股災級別

想你了

真的嗎

真的